Ik heb je helemaal in mijn vertrouwen nu, Mr. Hatherley, en ik heb geleerd hoe ik vertrouw je.'
Hij nam als hij sprak.
"Ik verwacht van u dat u deze vervolgens Eyford om 11:15."
"'ik zeker.'
"'en geen woord ziel.'
Hij keek me aan met een lang, ondervragen blik, en vervolgens op mijn hand in een koud, vochtig, pak, hij halsoverkop uit de kamer.
"Nou, toen ik na te denken over in koud bloed was ik zeer verbaasd, want je kunt beide vinden op deze plotselinge commissie intrusted voor mij.
Aan de ene kant natuurlijk, ik was blij, voor de vergoeding ten minste 1988-1993 wat ik had gevraagd had ik een prijs op mijn eigen diensten, en was het mogelijk dat dit kan leiden tot andere kwesties.
Aan de andere kant, het gezicht en de wijze waarop mijn patron had een onaangename indruk op mij, en ik kon niet van mening dat zijn uitleg van het fuller-aarde was voldoende om uitleg te geven over de noodzaak voor mijn komst bij middernacht, en zijn extreme angst gearbeid heb moeten vertellen van mijn missie.
Maar ik gooide alle angsten in de wind geslagen en aten een stevig avondmaal, reed naar Paddington, en begon, gelet gehoorzaamde aan de letter van het bevel als mijn mond dicht te houden.
